「自由沒落」自由記者Michael Yon 俾入境扣起左

各位手足唔知有無印象，Michael一直都係佢個page度support香港抗爭運動，一直都係前線報導，之前仲係度幫手屌英國警犬係賣國賊，依家佢俾入境扣住左，請大家幫忙散開俾Gphone同一應立法會議員幫忙，同埋將件事話俾Solomon知道。

推

返左泰國一排
咁快又過來
佢真係好有心

推，係Facebook通知左Gphone，唔知佢地有無辦法

推，你地多的人睇到

push

笑話一則: 入境前線好多係黃

Push

Refused entry and deport左
送返泰國

隱形生化武器人就自出自入